啱啱去左旺角12蚊店.....

尋日見到個post提議買12蚊店個背囊
又見到個size啱啱好 fit到漏油
就諗住去掃個用嚟星期日去野餐

去到無曬 問個姐姐佢話俾人買曬啦
今日有成5 6個人問佢喎

估唔到唔洗一日就清曬 你哋有無咁快手啊